覺唔覺今日冇入長洲玩既人都唔算真香港人

今日母親節入長洲拜老母計唔計？

🤨